Registro do tempo de execução do video.
Registro da última posição no video.
Existem dois endpoints separados para registro de eventos (um para aula e outro para capacitação)
A API espera receber um array de aulas, caso seja necessário enviar mais que uma.
Obs. ainda não entendemos como enviar esse registro. Conversar pessoalmente